
                      Comencé a ver la película muy drogado pero, aún así es mala, no la vean. Además, como me obliga a escribir 100 caracteres, les hablaré de una historia muy bonita, un día me levanté, y me di cuenta de que todo seguía igual, ese día es hoy, y hasta ahora, has perdido tu valioso tiempo en leer mi comentario, los quiero mucho, joder ❤️
        
            